今晚阿仙奴贏曼城，老衲將會係崇禎三百九十一年正月初十一正式永遠離開連登

收嗲死返去人民醫院殮房啦